搵屯門天水圍 24/7 巴 一齊操野

Tg:hsxcbx

Tg我 Hugo1991

巴打有冇去開屯門間24/7想知呢間俾唔俾玩deadlift

點解唔俾玩deadlift?